鄺俊宇 歷來評分最低施政報告！ 獻世派扮質詢林鄭月娥？

鄺俊宇
歷來評分最低施政報告！
獻世派扮質詢林鄭月娥？
28日拍片挑戰！
26-11-202

鄺俊宇
156K subscribers

撐鄺仔繼續跑 請訂閱鄺仔Patreon：

中共同路人冇資格出聲
拉